[1Q題] 有咩動物可以醫傷風?

傷風by duck

屌你老母

畢生精力

蟻多嬲死象

木鹿大王

地爆天星

千鳥雷切

雙峰駱駝

咁都錯